HKUSPACE HKCC CIE 巴打會點排？

話說在下今屆dse雞
係eapp報左space同hkcc嘅理學 cie就報左傳理

搵過下d資料同意見 大家都好似認為cie十分垃圾
有冇過來人可以比d意見我

因為我報左呢三個 得cie interview左同有condition offer

有冇巴打指點迷津

召喚過來人 會員#83941

HKCC best campus

hkcc for sure
其實睇咩科啦

asshole界三大

cie傳理會唔會好d

hkuspace 同 hkcc 會比較好
CIE好大機會只可以升讀原校，除非你GPA真係好高，咁你就有機會走去其他大學讀，但另外兩間就可以周圍搵大學讀，只要你GPA meet 到個condition

升讀原校嘅意思係top up?
另外兩間都係top up 嘅意思？

由offer女神變迷離妹妹喎

到底cie屌唔屌得過

屌得過 啲女好正

搞事…

小妹既係女神
又係妹妹

認真答你 cie唔洗錢都唔好讀

無18分唔好入space hkcc

其實應該都有

有冇咁嚴重啊？咁我asso都唔使讀啦

可惜手頭上暫時得cie有condition offer